只要HKBN 岩岩續左約但想加大到500mb

已經係行100mb光纖但想加到500mb+2年mytv super 留tg or wtsapp

屌你老母pccw d sales 真係好煩
次次都要出幾廿個reply